PUBG徵戰友

岩岩開既新grp duscord
如果有興趣就入黎一齊玩啦
食雞團

Discord

推

add me steam
firerockettt 夜啲玩

Cant serach you

your steam name?

SmokeWeedEveryday

好多個 個icon係咩樣

有冇TG 新手岩岩玩

加我steam firerocket 多數夜晚玩

一 陣加

Add jor